@unpublished{luneau_dynamiques_2013,
 author = {Luneau, Aymeric},
 date = {2013-02-09},
 eventtitle = {Entre Conflits et  Participation : Une  Réactualisation de l’analyse Des Rapports Sociaux (RT 38)},
 keywords = {communication},
 title = {La Dynamiques Des Causes Environnementales : De La Définition à La Remise En Cause Des Rapports de Domination},
 type = {Congrès de l'Association française de sociologie},
 venue = {Nantes}
}

